兩個中國，一個叫北中，另外一個叫南中，唔洗再嗷

中国歷史往往係北武統南
得兩次係南武統北 —— 朱元璋同蔣介石

最好笑中國人成日睇唔起啲窮縣
但又唔肯放手